「掉念七月十四鬼故應節」【靈異・怪奇極短篇】你，敢追看下去嗎？

靈異·驚慄·詭異·怪奇

一篇一個惡夢短故事，

最心寒的事情總發生在生活之中。

【惡夢一】深夜的校車

剛參加完婚宴，我駕駛著私家車回家。
·
在過完隧道之後，車輛變得稀少起來。
·
當我停在十字路口前等待轉綠燈的時候，一輛校車停在我身旁。
·
車上面的幼稚園學生興𡚒地向我揮手，
·
我不好意思地揮手回應著。
·
看見校車開動，我下意識地跟隨前進。
·
「呠呠呠」忽然傳來幾聲巨響，我立刻把車停下。
·
看見一輛貨櫃車在我前面急速駛過。
·
只差幾厘米就被撞到了，我驚魂未定地看一下交通燈。
·
還是紅燈！？
·
在前方校車上的幼稚園學生，變得面目猙獰地看著我⋯⋯

【惡夢二】兒子

凌晨被電視聲吵醒，
·
那個孩子老是夜蒲到半夜才回來，
.
我走出大廳看見他坐在沙發上看電視。
·
正想過去罵他，
·
忽然有人在我背後拍我肩膊說，
·
「媽，這麼晚還未睡嗎？」
·
但我只有一個兒子。

【惡夢三】窗台之下

下雨了快點去收衣服，
·
母親在廚房嚷著。
·
我放下手中的書本，快步走向窗邊。
·
當我打開窗框，想把掛在窗外曬衣竿上的衣服收回來時，
·
竟然看見一個赤裸的男孩坐在出面那一小塊窗台上。
·
目光剛好跟我正對著，
·
眼鏡是全黑色的，沒有一點白。
·
「呀」我嚇得尖叫起來。
·
男孩連忙轉身跳了下去⋯⋯
·
之後在樓下沒有找到屍骸，
·
我家是住在31樓的。

【惡夢四】捉迷藏

下班回到家，剛打開大門，就聽見兒子的笑聲。
·
老婆在廚所忙著準備晚飯。
·
我笑問她有小朋友來陪他玩嗎。
·
她說沒有啊，那傻孩子自己都玩得那麼開心。
·
我沿著聲音入到房間卻不見兒子蹤影。
·
卻聽見衣櫃裡傳出嬉笑聲，
·
原來想跟我玩捉迷藏。
·
我靜靜走近打開櫃門想給兒子驚喜。
·
兒子驚奇地說：怎麼是爸B你？
·
我問他不是知道我回來才躲在衣櫃嗎。
·
他搖著頭說在跟一個全身白色的哥哥玩壞人遊戲，
·
哥哥扮壞人他扮好人，所以要躲起來不被他找到。
·
我疑惑地問哥哥在哪？
·
他指著我背後說，哥哥拿著刀一直站在你後面啊。

自己作嫁？

OK咼....簡潔有效果

【惡夢五】偷窺

我每天回家最大的嗜好，就是拿望遙鏡偷窺。
·
特別是正對面樓的那個少女家，她總愛換衣服時不拉窗簾。
·
還有跟男朋友做愛時都是這樣。
·
嘿嘿，她沒有料到會被人偷看吧。
·
這天，我像往常一樣拿望遙鏡看著她的家。
·
看見她跟男朋友鬧交，之後更被男朋友拿刀刺死！
·
我嚇得不敢相信眼前的景象。
·
忽然，她男朋友把目光移向我，我們四目交投著！
·
他用手指指向我，之後拿著染血的刀在頸上虛割了一刀。
·
我知道他的意思是要把我都一起殺死！
·
我馬上報警，警察說會馬上到。
·
我剛掛掉電話，門外已經傳來敲門聲，真想不到效率這麼快。

係呀，如果寫得唔好歡迎比意見

More

呢個完左?

謝謝支持！請繼續追看落去，會一直UP到無存貨為止

【惡夢六】血痕

該死的鬧鐘竟然不響，
·
梳洗完，我匆忙地把電話、銀包，八達通掃進手袋裡。
·
我打開化妝包想把唇膏放進去，
·
一時手滑把它掉到地上。
·
我蹲在地上尋找，
·
看見它跌到櫃底裡，
·
我跪下將手伸進去摸索著。
·
忽然摸到一樣像皮膚質感的東西，
·
我想確認多次是什麼來的，所以多摸一下。
·
那物件突然用力握著我的手。
·
我嚇得大叫一聲，想把手抽出來。
·
好不容易把手拉出來之後，
·
手背上多了幾條像被指甲刮出的血痕。

咩叫掉念

一收線警察就來到門口有可能嗎？
所以敲門的是其他人⋯⋯

借你個名一用，真係ON99打錯字
自膠

【惡夢七】卸妝

新婚不久的老婆從沒有在我面前卸過妝，
·
每晚都是等我睡著後，她才去梳洗。
·
每天我早上醒來，她已經妝扮好了。
·
她總是說，「素顏很醜啊，不想讓你看到。」
·
漸漸我控制不住想見她素顏的念頭。
·
所以今晚我決定裝睡，她看見我睡著之後就拿衣服走進浴室。
·
她應該沒想過我會裝睡，所以沒有鎖門。
·
我把門打開一條細縫，偷偷望進去。
·
只見她把卸妝油倒在化妝綿上，往臉上抹去。
·
每抹一下，竟然像擦膠擦掉鉛筆那樣，五官便沒有了一部分！
·
先是眉毛、到眼睛之後鼻子，嘴巴。
·
最後只剩下沒有五官的臉！
·
我被嚇得目定口呆。
·
她慢慢地轉過頭來說，「我漂亮嗎？」

樓主唔驚畀大家追擊你抄文咩

貓嚟啫

人誰無七過，唔會再重覆犯錯架喇，請比次機會

如果無養寵物呢

【惡夢八】子夜場

終於OT完下班，心血來潮一個人去看子夜場，
·
在樓下的破舊戲院隨意找套電影來看。
·
入到去電影已經在播放中，全院只得我和前幾行的一對男女。
·
他們旁若無人地親熱，還不停大聲地聊天。
·
我忍無可忍地叫他們收聲。
·
他們回頭看我一眼之後，大叫一聲「鬼呀！」就落慌而逃。
·
我不明所以地摸一摸臉上，
·
竟拿掉一塊腐爛的肉塊⋯⋯

留名支持

正想講樓主既idea都係借鑒返黎再減短左佢，稱唔上原創，但可以當下懶人包睇既
因為咁啱都睇過個d故事原本既版本
作多d都無妨
加油樓主

謝謝！